====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il nous avait bluffés un jour en racontant que même en rentrant tard d ' un voyage ou d ' une réunion , il n ' était pas question pour lui d ' avaler n ' importe quoi .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

